---
author: admin
date: 2018-11-10 00:28:38+00:00
draft: false
title: Acerca del Códex de la Marca
type: page
url: /about/
---

El Códex de la Marca del Este es un vademécum que recoge toda las aventuras referentes a la Marca creadas tanto por sus autores originales como por todos los aficionados, colaboradores y amigos que han aportado su granito de arena para enriquecer este escenario de campaña.

El Codex es un lugar donde todo aquél de vosotros interesado puede participar, aportando de forma libre contenidos y haciendo realidad, a través de la participación abierta y creativa de los aficionados, un mundo de fantasía rico, profundo y en constante movimiento.

Tenemos dos formularios para recibir contribuciones:

- [Formulario completo](https://forms.gle/xsajLS7wUWXohv1Q7): incluye posibilidad de adjuntar fichero descargable e imagen de portada.  [Importante: requiere una cuenta de Google]
- [Formulario simple](https://forms.gle/JbwfdbggoSgRsDUP8): no incluye la posibilidad de adjuntar fichero descargable ni imagen, que deben enviarse a info@codexdelamarca.com. [No requiere cuenta de Google]

¡Bienvenidos al Codex, bienvenidos a la Marca del Este!

<form name="contact" method="POST" data-netlify="true">
  <p>
    <label>Your Name: <input type="text" name="name" /></label>   
  </p>
  <p>
    <label>Your Email: <input type="email" name="email" /></label>
  </p>
  <p>
    <label>Your Role: <select name="role[]" multiple>
      <option value="leader">Leader</option>
      <option value="follower">Follower</option>
    </select></label>
  </p>
  <p>
    <label>Message: <textarea name="message"></textarea></label>
  </p>
  <p>
    <button type="submit">Send</button>
  </p>
</form>
